蘇帥為曼聯制定三年計劃！未來買8人重建

曼聯高層繼續支持蘇帥

英超才踢了8輪，曼聯就掉隊了，如今他們位列英超第12名，距離降班區只有2分，但曼聯高層看起來並不打算解僱蘇斯克查（Ole Solskjær），而蘇帥也做好了在曼聯長期奮戰的準備。

《每日電訊報》透露，蘇斯克查已經給曼聯制定好一個「三年規劃」，按照他的計劃，曼聯將會在未來兩個夏窗內，買入至少8名球員。

一位消息人士透露：「曼聯將會保持耐性，並一直支持蘇斯克查。」在曼聯高層看來，曼聯至少需要買入6名實力派球員，才能有挑戰冠軍的希望。

報導截圖

接下來的三年，蘇斯克查將會帶領曼聯進行大刀闊斧的改革，而曼聯也將會選任一位技術總監，可能會由前曼聯球星來擔任，他的任務就是全力協助好蘇帥改革。

看起來，曼聯高層將會繼續信任蘇帥，即便蘇帥帶曼聯在下輪英超中再輸利物浦，看起來他也不會有下台之憂。

買美斯，c朗2件都夠

曼聯昔日鋒線名將貝碧托夫認為，如今紅魔的整體出了問題，即使讓美斯C.朗拿度來這支曼聯，恐怕也會很睏難。

「冬季轉會窗口會很難（買人），在球場上，目前的曼聯，沒能作為一個整體來運轉，無論個人多麼出色也沒用，美斯或者C.朗拿度如果來這裡，他們也會感到很難辦，因為球隊整體沒在運轉。」

前四都冇 冇歐聯踢邊有星肯過黎你度呀
你用錢黎吸引人咪姐係養多幾個普巴係度
學下林伯點有限米煮有限飯先再諗補強啦

降咗班再慢慢搞

放普巴返祖記啦難得人材

3年後你仲係到先算喇

見蘇b 留隊，當堂個心安落晒

曼聯對家盤

就算成隊巴塞班底搬晒去奧脫福，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

搞掂未來3星期先啦

巴黎咩

一個Kante都夠屌打成隊曼

咁似摩佬之前講啲廢話既
跟住turn out又買唔到人之後又炒領隊
獌真係好撚柒

廢曼降班不是夢

ｓｏｂ咁垃圾點吸星。

用錢挖角咪姐係買多幾個普巴

踢完雙紅會未俾人炒先講啦

請總監講左幾多年

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！